哩條友High大咗之後自己走上警車

笑到PK

😂

上的士咁上